請問狗吠有無分國家

英國既狗同日本既狗會唔會唔明大家講乜

你試下對住鬼佬旺兩聲
睇下佢地明唔明

所以你聽唔聽得明外國狗吠

汪

我...連本地狗都唔明

有無翻譯

咁你平時點溝通

單機狗